
                      Humor de primer grado. Cero interés para los adultos. Eso sí, a los más pequeños les encantaran. Una puesta en escena regular. Por suerte, las pequeñas bestias azules en imagen digital nos recuerdan a los diseños animados de nuestra infancia.
        
            